[{
    "theme": "Paso a Paso",
    "langread": "en",
    "questions": [{
            "question": "always",
            "answers": ["siempre"]
        },
        {
            "question": "normally",
            "answers": ["normalmente"]
        },
        {
            "question": "often",
            "answers": ["a menudo"]
        },
        {
            "question": "sometimes",
            "answers": ["a veces"]
        },
        {
            "question": "never",
            "answers": ["nunca"]
        },
        {
            "question": "every day",
            "answers": ["cada día"]
        },
        {
            "question": "I do it before/after…",
            "answers": ["Lo hago antes/después de…"]
        },
        {
            "question": "It is better to do it before/after…",
            "answers": ["Es mejor hacerlo antes/después de…"]
        },
        {
            "question": "I think it is good to do it before/after…",
            "answers": ["Creo que es bueno hacerlo antes/después de…"]
        },
        {
            "question": "It is important to do it before/after…",
            "answers": ["Es importante hacerlo antes/después de…"]
        }
    ]
}]
